[瑞典又中]中國男子在非洲迦納花園隨地便溺

最近一名中國人在西非國家迦納的一處花園裡大便，當地民眾發現後，要求他用鏟子將他的糞便收拾乾淨。（圖擷取自Instagram）

〔即時新聞／綜合報導〕最近一名中國人在西非國家迦納的一處花園裡大便，當地民眾發現後，要求他用鏟子將他的糞便收拾乾淨。當地人問這名中國人，是不是也會在自己的國家隨地便溺，這名中國人只是不斷道歉，不願正面回應。外國媒體批評，中國人無法無天，公開無視迦納的法律。

奈及利亞《pulse》報導，一名網友最近在社群網路Instagram上分享一段影片，指一名住在迦納的中國大叔，跑到一處花園裡大便，被當地民眾抓到，要求他用鏟子將他糞便清乾淨。中國男子被問到是不是也會在自己的國家隨地便溺，他則不願回應，只是不斷道歉。

報導提到，這段影片雖然有點搞笑，但仍存在需要解決的嚴重問題，在過去幾年內，迦納湧入大量的中國人，他們在當地無法無天，公開無視迦納的法律。

外國網友表示，「可憐的傢伙」、「你知道廁所在哪裡嗎？」、「中國人好像都這樣」、「逮捕他！」、「這非常糟糕」、「不應該用鏟子，應該用雙手清他的糞便」、「自找麻煩的傢伙」、「替他感到難過」。

片:

啲外國人都打橫黎講既，唔隨地大小便點叫中國人

中国人係咪唔識屙完屎先出街？

中國男子被問到是不是也會在自己的國家隨地便溺，他則不願回應

唔俾人屙屎簡直係挑戰人類道德底線

呢個告示應該要貼喺所有中國人會出現嘅地方

支那人都起碼識道歉，上次澳洲掉煙頭果個香港廢中

連力架都唔妥大陸人

力架都有文化過啲五千年文化大國